【天降銀紙】路人搶錢撞BB車 熱心男女鬧爆：執錢係咪咁重要

【天降銀紙】路人搶錢撞BB車 熱心男女鬧爆：執錢係咪咁重要

深水埗鬧市下午出現天降銀紙「奇景」，多名市民為爭奪100元鈔票，無所不用其極，但險釀成人踩人事件！《蘋果》目睹多名市民在黃金電腦商場對開瘋狂爭搶，其中一張鈔票飛到台式飲品店前時，剛巧有媽媽攜同BB車經過，多名途人竟不顧安危一窩蜂衝上前，並伸出「渴望之手」搶錢，其間更有人突然跳起，令前方的市民跌倒在地上，場面一片混亂。

該名媽媽及BB被撞倒後，一對熱心男女立即上前推開眾人，大聲呼喝：「睇住人啦，嗰度有小朋友㗎，執錢係咪咁重要呀」，之後上前慰問BB及媽媽。眾人見到附近一名南亞裔男子成功「搶錢」後紛紛散去，但有人竟指責該媽媽：「有細路仔就唔好行呢度啦」，令熱心男女再度怒斥「咁都要睇住人嫁嘛」。

該對熱心男女事後上前慰問BB及媽媽。

拖住個b就咪撚阻住曬啦

你個仔又唔係我個仔，但執到嘅錢就係我嘅錢

深水埗最多蝻，新移民，同廢老

果對男女

深水埗，不意外

呢啲仆街為左果幾張100蚊暴露晒本性
抵佢成世無發達踎係深水埗

有細佬唔行得？洗唔洗限制18以上先得
垃圾地區d人真係垃圾

好似一個社會實驗咁

上面堆傻閪講到係中環扔錢就無人執咁，好心啦

係 錢係好重要

一百蚊都咁嘅樣
一千蚊會唔會有血案？

is

我諗啲大學社會科學嗰啲prof./researcher嗰啲應該好多謝呢次掉錢，零成本就做到次社會實驗，仲要有咁大回響

簡單嚟講，佢係可以為咗$100撞㗎BB車

重要喎

有人派錢，就有人執錢

有咩社會實驗好做

D人有錢6親不認啦
理得你死

但有人竟指責該媽媽：「有細路仔就唔好行呢度啦」

屌佢啦
推住架bb車行行下街點知前面會咁混亂呀

政府都係咁，瘋狂搶錢

個bb

逢假日SSP都勁多人 你仲要下午去 就算冇呢件事都一樣勁易撞到BB車

揾錢係唔係咁重要？

係

香港人wor

冇咁誇張
呢個個密度似新年果時
3年前住左ssp5年

其實咁樣執錢 真係好撚核突
係真係打從心底講呢句說話 好撚柒核突
頭先睇新聞睇到
十幾個人望住張一百蚊紙
好似餓狗搶屎咁跳下跳下咁拎張銀紙
屌核突到

祝你死全家

其實呢啲回覆既人係真心定點？

咁撚正義呃like咩 肯定係食快餐自己執枱果d傻鳩黎

俾你係現場咪一樣死落去執
吃不到的葡萄是酸的 人性就係咁

中國人就係中國人

個老母可能想推住架車去搶錢呢
見到唔對路就走啦

成班死乞兒

我覺得執錢班友九成係幣少安排都唔奇

依家星期六、日係好多人，唔知做乜事

睇死對男女想食花生 行埋啲 比人撞啦
（申利 如果同人打字 側邊啲人食花生 我會打9佢地

諗起千與千尋無面人派金嗰幕

香港，不意外

錢真係好重要架

執得好睇少少咪得lor

一百蚊就唔駛。五百就唔同

其實我一直想知如果呢件事如果發生喺鄰國
而條友掉埋武器落街會唔會好睇過荷里活d動作片

老母貢mk既

你話我屎忽鬼好 馬後炮好
其實同幫人運毒過關個道理一樣姐
一萬蚊冇人肯冒險
可能五十萬先有

對我而言
我就唔會冒住俾人拉嘅風險走去執個區區幾舊水

以為有B大晒,太天真了.

自己個仔自己睇實啦

樓上已經有幾個呢種人 窮到點先講到出呢d說話

個仔我嘅咩屌你老母行埋一二邊啦

「重要」同「係咪最重要」係兩件事

實驗到年輕人同廢老有咩唔同

垃圾窮鬼地方

香港人真係核突到 豐澤單野已經夠肉酸架啦 而家又黎多單

係

收皮啦 又咪推住架BB車去執錢

錢
喺香港唔好意思
係好撚重要
要拎道德高地去第二度

佢兩個應該諗住借架bb車當通行證會有人讓
點知冇人讓就發脾氣

光環係咪比錢更重要？

開始同鄰國接軌

個下佢地理得係地雷定bb車

新聞報導老尷都唔敢睇
好驚見到啲尷尬嘢醜態嘢
利申 今時今日都未睇過關家姐攞獎條片

呢單係人地主動派
你貼個兩單都係搶
咁都有得拉埋一齊講

拖住個b想人地讓佢執先
點知啲人彩你都on9

核咩突
岩岩睇新聞有條蛋散全家得800蚊儲蓄
錢係萬惡， 但有錢都唔執就係萬惡之首

深水埗D人係低賤D

【公投】到底私影學生妹-晴兒 晴天的孩子 究竟係唔係雞?

貧民窟

幾千蚊就造到咁多單新聞，新聞真係好做

真

天欲其亡，必先令其狂
好想睇呢個世界點樣步向滅亡

$100對我黎講唔算錢
$10000我會考慮下執

推bb 車入去
on99

認真問
係個阿媽推架BB車撞人咋掛?
試過人多擠迫，大家都超龜速行，然後無端俾架bb車碌腳，果個推BB車嘅賤女人仲要話你撞佢架車!
所以推BB車嘅賤女人信唔過。

擺明啦！

無錢養到你咁大？ 弱智

唔重要，咁俾d我，Thx

深水埗最多新移民同埋南亞，理鳩你

香港人根本上都係蝗蟲

事實係個老母自己諗住去執

利申 睇撚住佢

又唔係自己個bb，梗係錢重要d

老老77如果佢跌落來係1000 500我都可能會執下
不過屌你全部都100蚊 又唔係等錢洗 分分鐘同人爭仲搞到成身傷 連醫藥費都唔夠俾 我就不了

恭喜政府同旅發局推廣深水埗
讓全世界旅客了解香港(中國)既真實一面

識條春咩你
prof以為掉錢無人會執

第一個係派啊

官方：活動高潮

報紙檔東主表示，突然有大量鈔票從天而降，部分跌落報紙檔，途人蜂擁而上，更搶走他檔口部分金錢。

東主派錢？

似足波台

正評for對男女

屌啲人真係好撚低賤

成班有錢執就蝗性爆發咁

港燦十蚊都唔會放過

垃圾

原來大家咁高尚 我平時連一蚊雞都會執

是非不分
人地星期六一家大細去邊有咩問題
條街本身無設定比咩人行 多人逼所以唔可以推bb車？
Excuse me?

再講 正常人都唔suppose會有件咁嘅事發生
一大堆人好似餓狗搶屎咁衝去執錢 有無bb車都好 就算普通行人都比班仆街撞到踩到啦 只係因為「bb車」而先引起咁大關注啫

講真 睇就睇話飛左3萬幾落街
比盡執到幾千又點 有咩用 夠洗幾多日？
有返工就知 幾千其實真係唔多 仲要唔知羞咁狗衝去搶 有啲人仲企埋上去地鐵站出口到執 要窮到咩程度先可以咁瘋狂？所以話一定會狗衝去搶錢嘅人如下：
1.假膠
2.未撚返過工 以為幾百幾千好撚多 好似夠用一年咁
3.窮撚到無錢開飯
4.無大志嘅人

成大班人狗衝去執錢影響到其他人你唔屌
點解屌被影響者？
Why blame the victim

係連登多假膠 定係香港人真係咁低質

幾千幾百 講真真係收賣唔到自己
你講成千萬起跳就唔同講法
如果唔係 要冒住犯法可能 仲要比人錄片柒一世嘅事 真係做唔到 幾百幾千幾萬幾十萬幾百萬 夠你過世咩？
買層樓都無撚哂啦 仲可能唔夠

可能你話我企道德高地 nvm
但好人好姐會因為幾百幾千出賣自己嘅人
唔好得去邊

LM

同埋唔好再偷換概念
地下有十蚊八蚊你去執唔會有咁大轟動 唔會有人錄你片 無人會care 你無影響到人
如果有咁多個人同你搶十蚊八蚊 又引起咁大轟動
你贏
點解咁都可以有人擺上來講

窮撚真係好嘔心

岩 你細個嗰陣老母應該無帶過你出去獻世

講緊人地行緊 啲執錢撚為咗執錢撞到人喎

同口德撚一樣

搏乜野

好易引reference

睇下d留言就知連登有幾多窮撚

洗撚做咩
一早assume 人係rational
呢d根本就好正常,係邊度掉錢都有人執架啦

緊係係喇

不勞而獲係所有生物既夢想

個事實係女人想推格車入去多對手裝錢順便碌開d 人

屌 可能全部都係中學雞未返過工

無論係點 針對嘅位係「熱心男女」所講嘅嘢
就算唔係bb車 班執錢嘅人一樣對道路使用者有大影響

正一支那狗

香港人就係咁

好多香港人都離不開支那嘅劣根性 然後仲覺得自己高人一等

有冇人可以解釋到係天台掟野落街會變成「派」？

有人派錢有錢執, 係人都搶住執喇

低端人口地區

揾黑警充公條友執到嘅錢啦

連登仔係依Ｄ問題上同蝻及蝗三位一體冇分別

agree

dead note 入面的尼亞都係靠佢執返條命

好心d人咪扮晒高尚，100你可能唔會執
咁1000呢？唔係一張而係成地1000蚊

香港人太多比大陸人同化晒 開始無人性

20都執，但唔會撞埋bb車，亦唔好屌人阻住

其實要唱幾多100蚊至有成天銀紙呢個效果

有$仲唔狗衝咩

比著係1000蚊你都去執

雖然單野唔係個老母錯
但其實d老母推bb車真係幾煩
附近有d商場仔 d路窄撚到單行道咁 d老母都好鍾意推架bb車黎 搞到全世界讓佢

唔係話唔比你出街 但你都應該有自覺 為唔阻人地又好 為你個bb安全又好 好心去返冇咁逼既地方

好嘔心
明明香港人就係每朝準時返工嘅低等民族
學人扮清高，笑深水埗「低端人口」
返中環個堆做到隻狗嘅就好高尚
仲要上面班撚樣可能返埋晒啲垃圾工

如果做真社會實驗 請個真bb要幾錢

華人劣根性

為咗嗰幾張銀紙搞到噉樣 香港人 人哋弊少當你狗噉撚 你哋就真係成隻狗噉 都幾好笑

將$10000拆散做$100你執唔執

無知一問
如果有人係現場執到錢，到洗嗰一刻俾人發現係偽鈔，差佬係咪要拉人？

住開就知
真係嘅貧民窟唔係元天屯
而係成日有蝻作奸犯科嘅深水埗

係好緊要
阻人賺錢 = 殺人父母

上面班撚樣笑人執錢，
1. 因為佢無係玩場有份執，魚蛋論
2. 因為錢面值每張$100而非$1000
3. 因為鍵盤面前點清高都得

金鐘連登仔做正義撚
嘩屌，打撚晒冷震

都話一定執，但同撞bb車有甚麼關係，唔可以小心Ｄ，一定要傷別人？撞到咪說句對不起？你係街唔小心撞到人會屌人嗎？

上面班人講緊深水埗先有人執錢咁
你試下中環掟錢會唔會無人執
上面班自命清高嘅傻尻連登仔明明都係死窮閪

當一個城市變成咁
就算幾有錢都無用

唔撚執呀
好撚多呀一千蚊
真係高尚 比你話扮高尚
你cheap開姐

「熱心」美化得太嚴重，用「八卦」/「多事」/「無聊」好似貼切好多， 又唔見平時比d 坦克碌腳指有人講

「熱心」美化得太嚴重，根本用「八卦」/「多事」/「無聊」會貼切好多

執錢一定重要過你個b啦下話

希望條友下次去中環派錢
咪到時睇下啲高尚嘅西裝友會唔會執錢囉

如果條撚樣扔完錢等你班仆街瘋狂
之後再扔鏹水會點

到時上面班傻閪可能話：「中環呢啲垃圾地區先有人執錢」

2014灣仔解款車跌錢，尋日美國又有一單解款車跌錢

Xiang Gang,China

呢個問題同你係女人
你幾多錢會比人屌一樣
你掉 幾百萬落街先講啦

呢啲地方全部都係窮閪啦一定
揸車都執？架車一定係偷返黎

係喎。以前都冇咁多人。住係深水埗見到咁多人就憎

on撚9高地撚
深水埗果到係
執紙皮呀婆一日搵埋100都唔知有無
見到個天有錢飛落黎唔會執
成班高地撚笑9人
完全唔諗下窮人既難處

其實塵日呢單野如果演變成人踩人既話，果個乜春幣少就有撚排坐

笑到仆街
成班月入五皮都無嘅垃圾係上面講到自己唔執咁
我就有車有樓 月入72k
但如果我琴日係現場
我都一撚定執

班金鐘連登仔講到中環金鐘無人執錢咁
有錢嘅連登仔就唔會約係m記啦屌

係咪好重要？係！

佢會被人拉

平時你班契弟開post，俾一百萬你地要xxx
未知有冇錢收，成班仆街都頂爛市

何況現實有錢執？！呢啲就係人性

返中環金鐘嗰班對住老細扮狗咪又係𢭃萬零兩萬銀，扮咩高尚

都幾撚多賤種

無錢點養b呀

如果堆銀紙滲左細菌或者病毒

就係返緊工先知錢係幾撚緊要

佢係咪想講上面話人執錢堆傻閪係00後中學雞
屌考完試多左咁多弱智仔上連登

帶bb去深水埗，真係痴撚線家長

屌你老母成班正義撚扮撚晒野
到時有錢飛落嚟你班仆街10個有10個都執呀
除非你唔愁冇錢用啦

咁又係呀 天跌落來既唔通唔執咩 零成本既
你個b 死關我鬼事

窮=可以失去理性狗衝去執錢
唔理身邊嘅事
屌你老母 死返去大陸啦

仲有熱心=八赴
食屎啦 同大陸有咩分別？
係大陸做個熱心市民 到轉頭比人告嘅時候都係會比話點解要做咁多？
當香港存有熱心市民嘅時候你地話多事
最好支那化添 有人比人踩死都唔好出手去幫
那班支那狗
死返上大陸啦

成班支那狗*

個BB又唔係我,執錢當然重要啲啦

笑撚死
如果執錢係無後果 我就唔信你地班友真係咁高尚唔執啦
咪又係為面子 驚俾人拉 係到懶係高尚咁
唔敢搶既人有幾多係葡萄緊？
講到$100係乞衣先要咁

上面班金鐘連登仔笑人窮撚
去海富食m記就有錢人

100蚊都隻狗咁汁
連登係唔係咁多窮撚
係咁撚多人搶既情況下咪最多汁得千幾蚊
一日人工都有啦
你話成箱 一舊舊錢就汁姐
仲要笑鳩唔汁班人
你自己窮西當所有人唔要面窮西
笑撚死

多努多得 d人在平台執到手軟

閪少揀ssp你因爲窮人最多，做到noise又可以笑鳩你哋

連登仔黎

豐澤個單仲可以瀨豐澤自己本身有失誤 呢單真係無得瀨 睇得出好多香港人同支那無乜分別 無撚人性

臭鳩

臭鳩你老母就賤女人啦
生左你個野種出黎

新聞見到鬼佬搶埋一份，係香港耐D都被劣化

連登係呢啲質素

錢重唔重要都好，個bb對其他人黎講真係唔太重要...

更何況撞既係bb車...唔係bb

係到阻住人汁錢

唔好話100蚊張

你派10蚊一張都大把人爭住執

劣你老母化咩，根本冚世界既人都一撚樣
唔執既只係嫌錢少

得喇，你最撚高尚 ，比掌聲你

推bb車就咪去多人既地方啦，永遠都比呢班車手阻撚住晒

執錢都唔洗撞人地架BB車既

我係針對上面班傻閪講到得深水埗派錢先會有人執咁
無comment過bb車

咪就係，都唔醒水，一係佢都派埋一份，保證冇人撞佢

自己生完要人負責

執完又可以有光環

講到其他國家既人就唔會執咁

核心價值 錢

到到都好多人啊屌
人口根本就overload 仲要放人入黎 一至日都逼到死

我覺得係搶唔到 扮正義

屌 發生係中環一咪一鳩樣

Agger

我覺得有d見到bb呢2個字就起哂槓，其實就算撞到既唔係bb車而係其他人都唔好

拖住個b都想執錢 搞到畀人撞

有人派錢都冇人執先係奇聞
好心d道德撚咪咁on9

香港窮得只剩下錢

個b又唔係我有份 又唔撚係我屌😂

乜香港真係咁撚多窮撚

其實有冇人答佢係

岩呀屌
班傻閪真係

你稱為人類的資格也沒有。

有細路仔就唔好行呢度啦？

咁撚窮唔好住香港啦冚家剷

香港窮西住㗎咩? 一百都搶

呢啲人由生到死都困喺深水埗就啱，戶口窮冇問題，連人格都窮呢下真係

批評其實都係為講而講，件事根本就唔關對男女事，阻人發達之如，重係借題發洩，點解唔可以標籤為八卦。
念清楚d ，其實撞到唔會跌多d 錢，跟本無人會刻意撞車，無刻意選擇又點可以用理性/常理去討論。

Btw 香港一早比人滅左族，唔好懶清高喇， 根性難移，take it and be your 'true' self my fd.

八赴同熱心base on你點睇香港人
係咪淪落到香港人唔會再幫其他人先係好事
我唔係懶高清 如果跌到我腳邊 我會執
但我唔會衝去搶 由到頭尾最大問題係班人唔理身邊嘅人而失去理心咁衝衝衝

By the way 樓上話如果當日係現場會狗衝搶住去執嘅連登仔大概都係講就兇狠 做就碌撚 個個都係得講字

係我認真左定咩

佢講到自己唔會執咁